利物浦或需移師到停車場慶祝聯賽封王

在聯賽榜以25分領先的利物浦下周日會作客愛華頓，進行復賽後首場比賽，一旦位列次席的曼城在周三不敵阿仙奴，利物浦如能在這場默西賽德打吡戰贏波，即可奪得30年來首個頂級聯賽冠軍。

英國傳媒報道，由於英超指引需要保持社交距離，愛華頓計劃在葛迪遜公園球場的停車場搭建兩個臨時更衣室予利物浦使用，一個予球員使用，另一個讓職員使用，故他們將不能在同一個房間內慶祝。

一旦位列次席的曼城在周三不敵阿仙奴

即係唔會發生

愛字頭會唔會搞事

我係愛狗就過去搞串個場

不如整間房比利記6個6個咁入去輪住慶祝

拎冠軍都柒撚過人

最多8個人
每個人要有1.5米距離慶祝

任何一隊對住鏝都有機會爆冷
惟獨阿狗冇可能
格食格死撚硬

拎冠軍就前都要睇左阿仙奴表演先
就算真係拎左,都唔可以慶祝得太癲

有邊隊唔係食住阿狗
屌呢隊野明明大球會打撚到無氣勢咁

係打吡拎冠軍, 唔知愛華頓咩感受, 同市光榮?

痴線 silly

我地華人習慣將個姓放係前面

我寧願信般尼茅夫同維拉都唔信阿狗贏到

屌真係睇一次笑一次

屌牛

獌狗又有得笑

下 仲大球會咩

有個大球場嘅球會。